林作正面反擊，話要打柒藍絲鍾生！

打和啦 兩個都咁on9 都唔明連登仔點解支持鍾生打柒林作。
而家香港人習慣左係兩嚿屎度揀一嚿

好撚煩, 明明兩條友私怨又要拉埋黃藍嚟講

連登：你地打啦，好悶啦

林作唔知藍定黃

作哥深黃 佢有幫理大手足

我係林作，我想表達身邊一啲律師朋友嘅心情

連日有陌生人有事，都曾經聯絡我希望搵律師幫助。我呢幾日都有轉介。老實說，一啲律師朋友自己係沮喪到爆。律師喺戰爭時期真係廢物。與其教被捕後嘅權利，不如勸喻學好如何逃跑唔被捉。當然，佢地覺得香港人就係想做悲劇英雄，輸得美麗好過醜惡的勝利。

出過 POST 撐手足

今次藍黃絲之戰
作仔代表黃營出戰
輸咗會令到黃絲好閪無面

有錢佬唔踩已經算好啦

佢點會輸 佢一開波就投降拎鐘狗100萬就已經贏

作仔好黃